（有圖）請問沙田cd warehouse個金髮美女仲有無做？

聽日會去新城市，想見佢一面

哪有圖?你老母!

係咪次次都企收銀果個

調左去鑽石山，收銀個位唔夠佢企

講還講

真*

金髮大波妹
個個男人去到都望到眼甘甘咁 仲點做生意
調走都正常啦

幾次行過鑽石山佢都係到收銀

圖呢？

唔怪得有次經過諗個個高登post心諗咁似樣
原來同一個黎

成座山果個？要幾多箱美極先夠？

人地都調埋鋪啦
放過人啦
利申：J過

賤到岀汁